無錯侵輸左大家都好難受，但都無謂過份鞭之前押侵贏嗰啲手足屍，一齊共渡時艱吧

袁爸
燒山
仲有一眾連登仔

輸左咩

數字上未輸
但封哂盤冇得贏嗰隻

全球攬炒